又唔係話要你下下秒回

但都唔好十幾個鐘先覆一次啦

慣了

唔想慣唔得
咪又係繼續等

好過睇咗唔覆

十幾個鐘覆一次都係揀黎覆

自己係佢心入面一啲位置都無，你連隻貓狗都不如呀

唉，我都驚
所以就係度等，又唔知佢點諗

女都算，男仔fd都有兩個重色輕友，已閱同埋過左成日先回

我都唔想咁諗，但奈何好似真係咁

收手啦

其實呢樣嘢係好唔尊重人，而家啲女仔連基本尊重都冇，唔好講撚埋唔方便嗰啲廢話啦，賤貨

我已經無chur佢，一問一答
佢唔答我都唔會再問
其實真係可以自動收皮

收緊啦
但真係咁易咩

信曼聯 得秒回
曼聯皇朝
永不倒下
GLORY
GLORY
MAN UNITED

依家香港女仔大部分都唔值得追，品格仲衰過大陸妹

真係會忙足10個鐘咩

然後ig Snapchat又會update

乖乖地收皮啦 係有意既幾忙都會抽到時間出黎